有無人試過上網download d相賣相水人捐錢比星火/612？

啲鹹濕仔1m1m咁捐 好快幫星火/612/蘋果儲返2 3個e

e係指3蚊?